手足請教如何被捕不被虐

被Take Down後，不逃跑，不拒捕，不郁動，不疾呼自己名字，連狗都不需制伏，不需拆穿樣貌，仲要幫你手擋開記者，然後跪喺你面前慰問同埋輕拍膊頭安慰，相當窩心。

Yes sir